《26》MSX125 vs Z125

新手想買架玩平平地又靚仔的玩下
都應該會跑高速多 求賜教

Lm

125 高速

唔怕唔夠力? 力水應該真係岩岩好夠 唔好諗住扒頭

Monkey 125

MSX

呢啲車轉波轉到西咁
點解唔考慮下250以上

唔想轉波就揸自動波啦

你要我揸呢兩部我真係寧願揸羊算

利申：揸R6

成日上高速就唔好買細cc喇，不過勝在車輕座低油平，市區一流，原裝msx去盡都係100左右仲要係4波比盡油先去到，副引擎好似就嚟爆咁。
利申：揸𡁵msx125

行屯門公路上斜會唔會唔夠力水？

有力咩？

睇你係邊條高速
港島九龍果d ok
屯公之類真係唔夠

香港大部分高速都會辛苦啲，由其係入機場......

都係揀返啲250-400cc算

睇下巴打你鍾意邊款車 好多選擇

睇中ninja400